SD高達 GGen CrossRays（16）DLC上網睇片當買咗

DLC內容 (官網)

1月DLC PV

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

Q:點捉敵方D機？
A:只可以捉敵方由艦派出黎嘅機, 等敵方MS/MA係艦出黎之後爆左部艦就捉得
A:今集SECRET機冇得捉

Q:想最快有勁機點做？
A:00劇場版第一關EXTRA夠拎齊四子機體，買療天/00R升上00Q->00QFS

刷錢參考

wiki link:

請用不推文

奧布係seed d啲行為根本亂嚟
而且議長都無對奧布出手
反而奧布代表人物大天使 freedom 卡嘉蓮
成日亂入搞事比人收基魔皮都好正常
都未撚講妖女又偷軍事資料私用
整咗SF IJ出嚟打返人轉頭
議長要搞奧布比我實用鎮魂曲射奧布

明明改一改個髮型就好靚女
點解隻game今次冇得同角色換skin

諗起呢個都好笑
基魔班人seed d中段都on99
想奧布唔打仗咪返去奪權囉
On99亂入
但就亡國果下
先醒起呀原來可以揸部曉返去奪權

一出場就劫走咗卡嘉蓮仲要用freedom
仲奪鬼奪馬咩 本身都無人撐佢
咁樣一搞同送個首長比個柒頭無咩分別
曉就唔駛講 無啦啦爆出嚟

好打就得啦
洗理咩民心咩
一部自由夠滅奧布了
基魔在手 號令天下莫敢不從

屠龍刀

不了

想問係咪做哂所有quests, 100%哂, 就爆左機
唔計清哂所有Hell關

有個超級打手怕條毛,反正ce都係玩無雙一人軍隊

假假地都係真參軍軍事學校畢業,連槍都唔識渣就笑死人啦

GSD為左部曉搞到超多bugs

美鈴KO 數高過佢

佢淨係識射走個手榴彈

你後台夠勁
唔識揸槍都做到白衣

好記得嗰集基拉話：我哋咁多人唔使驚啦
明明就得阿斯蘭一個掂

一個清場

當初美婭肯跟阿斯蘭走就好
唔使轉兩個圏死

仲有得欣賞露點睡衣

佢教露娜開槍果集 勁過James Bond

個題目好正
講開DLC
《天空之皇女》兩部迷惘高達係12月26號跟漫畫Code優先送
但日後係咪會開放免費Download？（如果我無理解錯日文嘅話）
老實
成個DLC公佈所知（無論收唔收錢）
得呢兩部迷惘同Ｇ高達堆機係吸引

其實射中腳轉兩個圏就死到底係乜體質先做得到

重砲手用把劍轉圈圈

各位巴打多數用第1季定第2季 三日月多？
仲有終續擊破畫面點show到 ？一定要用返個原角定邊個坐上去都得？

雖然2期三日月升到尾格鬥爆到999 覺醒好似6XX幾
但
1期技能組有3倍攻同MP上升max 2期D技能組差D

nope 阿G阿9用都會有
你拎智障公開突自 佢回避射擊類成功都會做轉轉轉個回避動畫

妖天使、獄天使同療天使邊部抵買d?

Dlc season pass係一買就有齊晒4季嘅dlc content?

haruto 同saba 都有覺醒武，唔差

係唔明點解saba 會平haruto 3 萬零

1格範圍要超強氣先有 所以平D 掛?
同埋無變形

唔係4季 係4個月 12月至3月嘅DLC

獄天使勁D,升爆射擊值同覺醒搞掂，妖天使要升額外埋格鬥值，療天使除咗超強氣外打鐵血好麻煩

最緊要有愛
個人覺得獄天使太型了, 又射得遠

人物能力等級有無得重設lv1?

想問下但他林係咪有派遣隱藏版，要刷邊個任

妖天使有d變型係方便d既，要支援另一邊都快少少

格鬥值係唔影響攻擊，係格鬥能力先有加乘

其實最後都係玩覺醒武

想問三明老死昭弘2nd有無得拎？

知道有兩個

武士道參加遊擊聯攻會話撤退

但唔升格鬥變相少咗招近戰技，咁獄天使俾佢好D

影響架

有呀
去圖鑑睇到有咩人可拎

我覺得妖天使好D
不過獄天都差唔多 又平D 都係獄天算
療天WFC

Skill 影響， 本身數值唔影響

你課金果到寫得好清楚

影響架
課金個度有無寫埋魅力值影響聯擊傷呀?

頭post有攻略算式，你自己睇下
而且你自己玩落都應該feel到

OO gundam其實真係親生仔，佢部機幾個型態都幾勁

咁多作之中最超級系就係00
佢廢過freedom先係有問題

00 gundam 究竟有幾多型態
買齊全套模型放晒出黎擺都幾震憾

00q fs好用過00q els

量子化本身都好痴線
機體都算啦
係倉入面嘅剎那同沙慈到底係點量子化

咪一齊粒子化再重組囉...
重組唔到咪瓜老襯囉 係賭命架喇

會唔會重組完之後
身體某部份互換咗

所有野都用黑科技太陽爐解釋
同埋照常理沙慈都應該會進化做Innovade
因為00個雙爐輸出係特別勁

直接冇左果忽囉 係咁危險架啦

根據外傳00P嘅講法 長時間暴露喺GN粒子裡面唔係會進化 而係會死
核子黎
所以進化真係主角光環

唔怪得裸聊果時
剎那冇jj

可能剎那對gundam嘅愛傳達到00所以進化到

哦......你話事啦

用落我都覺full saber好d，但els都係一部強機，OOR 最後決戰規格呢部又幾好
其他系列機邊有咁多款型態又款款都強

前傳係個GN爐失控爆炸、冇過濾嘅粒子就咁噴出嚟（好似係）
原生GN爐有過濾裝置，GN粒子正常噴出嚟係冇毒，吸得多仲會行氣活血、保健強身

有啲夾硬喎…是旦啦 作者話點就點 反正鐵血已經失控

W班友成日自爆都生勾勾
吸下粒子對高達駕駛員黎講真係濕碎

好心就比電視姬都吸下 咁咪可以爆seed囉

第一代疑似太陽爐長期用未又係會傷身不育
之後改良完一樣無左呢個缺點
我反而好奇有邊個角色真係比疑爐影響到

日版同中文版係唔係一樣？我記得，上次日版有野係中文版無。

露易絲

第一代紅爐GN粒子有毒,但係我覺得要由傷口進入先會中
所以露易絲同剎那先中招，其他人無事
不過哈姆太郎點樣係GN FLAG爆炸後無事玩到第二季，我就真係唔明

有無人知？
係咪無呢個功能？

呢個係00科技設定，T爐有毒正版冇毒一早設定左，鐵血啲犯駁劇情邊有得比

除非你話鐵血設定巴力嘅阿哈爐釋出波場會令周圍嘅人智商降低

吸收越多智商越低

屌9林鄭 諗住出部狼王蝦9其他系列
打seed-d 班仆街個個射飛彈

反應999
10幾部圍都無人打到你

覺得UC個隻買人好似開心D
想用d角色要打曬個系列先有
三明2nd 剎那劇場版
又唔想練個第一季跟住換做劇場版

角色要練ga咩?
直接用錢衝999數值ko
3個基拉一齊叫 "也咩囉~"

用緊三個剎那揸緊三部唔同既OO

白服基魔:我知道白衫嘅意義
到底白衫有咩意義

UC戰鬥畫面冇cut in，不了

話咁快隻GAME出咗3星期

新手想問應該get邊隻艦番黎用

標準答案
00劇場版：托勒密2改

玩住遊擊戰隊先
整夠高達同買夠人
再儲錢買00劇場版隻托2改 (82.5萬)

托2改

無錢就買藍色7格架飛機頂住檔先

咁我寧願唔用艦了

但他林唔知
派遣睇封面就知有咩機可以攞
好似得亥伯龍係派遣攞但封面無show出嚟

望落好似得 亥伯龍(光罩version)係非封面機

艦上角色有冇邊個推薦

頂，買咗托2添

好似少左招TRANS-AM同行少一格

直播中，冇刷錢冇刷LV，直打EXTRA，今日00後篇
原創角用經典機戰BGM，其他高達用品用返演唱版BGM，歡迎入黎聽歌

你地入bgm有無咩list對住入? 定鍾意邊首先入邊首

屌，拉拉拉

拉多下

記得以後不推文就OK

睇返呢4個世界
其實shit 既機設係唔係最廢

wing 既機應該最弱，唔計wing zero
今集係玩浮游炮/覺醒武

平均計應該w廢d
但有zero system呢個外排

廢一定係w平均最廢

死神,沙漠廢到...

新手想問下買邊個版最好
switch係咪無得入歌
Pc係咪買最平就得

新手想問....

阿賴耶識TYPE-E... 係咪得咖喱咖喱有.??
同埋...艾恩?????

因為佢對高達有“愛”所以無事

Steam/PS4可以入歌
Switch無得入歌

steam 版同PS4版邊個抵買D
個DELUXE EDITION係咪純粹有歌跟,如果我自己入歌係咪買普通就ok

自己入歌買普通版已經可以，Steam入歌方便d，價錢方面PS4有實體版可能會平少少掛。

打完W係咪應該打seed / seed destiny / 00解左啲艦先？
原創果隻出得1 team

解艦既打00劇場就ok

小弟d機師仲係好低呢
唔玩狼王真係唔會留意到原來seed系列雜魚咁多實彈
拎狼王虐待00 tv w 好撚爽

Seed既ps裝甲好廢，但seed d 個vps反而幾好
曉直頭仲癲過班孤兒仔
W個班就真心廢

最重要係有浮遊類武器一定會勁

其實曉係咪一定要Get返嚟

突擊升紅突擊條路線最後點都會去曉

突擊>紅突>紅突鳳>三明個仔
好似係

ps裝甲真係搞笑
最尾會扣en

如果唔專登走去升en
就算玩游擊都係會倒扣 弱鳩智

因為呢樣幾乎全部都冇用過D 19 PS裝甲機
呢集對SEED真係滿滿既惡意

我今日真係好興奮呀
我諗聽日一定會更加興奮ga既姐
係咪呀，哈姆太郎？

尼爾要上定去先

記得要同一回合內做低晒5部 destroy

尾關你仲興奮

有咩特別?
唔見任務有寫GE

個隱藏條件咪咁既意思
佢D中文1999

佢中文譯得19 隱藏條件實際意思係同一回合

唔係咁ON9呀嘛

又真係好ON9....

我呢關打完兩次先識轉language睇

多謝各位巴打提醒

妖天覺醒打到1格，升滿覺醒仲手長過支炮，其實可以放生射擊

Seed啲關永遠都係人山人海

咁又真係得Seed係有國與國之間既大戰既

係大天使號同自由界入之後
就開給世界大亂
無平安日子過

製作組真係幾老實

同g gen一樣
幾多兵都夠三架機無雙

無睇00P
但原爐同偽爐就係差個TD過濾系統
劇場版個銀髮都係因為量子爆發果陣係附近先覺醒

諗左好耐，最後哈姆太郎同武士道我都出晒
佢實在太有型

巴力真係慘 如果巴力係Seed機就唔會斷劍啦

破滅魔劍好用嗎？

射4-9格
價錢又唔貴
好用

SEED-D最後一關........
睇怕要打2粒鐘
都係打陣00算, 進度: STAGE 2

爆晒機仲有心機重刷咩

我仲有26關未打

佢DLC唔出新關真係無動力再打

想買switch版 想問吓官方fix 咗D bug未？

出現了

話說單隊戰艦點加多隊
太耐冇玩唔記得

新手想問點先有新戰艦買同埋第2季三日月點入手

零件

強力新戰艦要入劇情用關卡提供嘅戰艦殺敵
你就可以解鎖生產列表

人物睇任務列表就知
其實你打晒鐵血就會解鎖得7788

今集戰艦
1. 有D要打故事
2. 有D要用戰艦打爆敵機, GET值滿,
過關加入生產LIST, 之後用錢買

咁我有排，個個故事打得2關

原創果架好廢

我建議新手玩今集特色:
遊擊戰隊

戰艦呢D太多限制了
同埋一旦開始咗戰艦聯攻
隻GAME就好悶

舊零件叫咩名

擴增機庫/格納庫 咁上下

預訂特典有送俾你

00劇場版 托二改
Destiny 智慧女神號

呢兩部夠晒屈機

一開波直接打expert鐵血簡直係地獄級
屌佢老味流星號果度改撚左

認真討論：

首先托2改雙A適7移動真係冇撚得輸，其次係空A宇B 7移動嘅超音速運輸船，呢兩隻真心勁

但係如果打到後期出咗適性複製OP，與其用其他果幾隻雙B適6移動萬能艦慢慢爬，其實不如用隻宇A或者空A嘅cheap艦加個OP上去……

用緊力傲用宇宙母艦 地圖佔位3格

移動5

OP全插移動 學不斷前進的人 用技加速B 移動重來都唔係問題

打完W打seed先，拎左大天使號先
原創果部好廢
係唔係都係get就得？

打啲雙層圖係方便啲
但細船指揮區細咗

呢幾日刷機刷錢都帶超音速艦，夠快夠瘦方便
谷到㗎艦700幾攻

而家有00q,突擊自由，巴巴斯託狼王，再生高達

整埋命運先

而家目標:順玩未到個系列已經有哂前中後期主角機, 無視GET BAR
不過未搵到條路去ガンダム・グシオン

巴哈見到 無動畫 9成9係3dm版個D搞到提早出咗

曼羅迪 マン・ロディ9lv就係 同埋get 無第2條路行

未，一樣lag

屌 其實佢懶係嘢咁塞曬啊寶啲對白俾李瘋子做乜尻？

冇撚曬李瘋子自己啲對白 屌你老尾仲以為玩UC版

鐵血肥仔死左之後，澳加真係比三明迫得太緊

但係好難再同餅乾走落去
佢主張見好就收
送完女主落地球就返去火星種田
佢同武鬥派好難有共識所以先想退團

感激不盡

死埋名瀨先係最慘
雖然應該都未必阻到奧加
一直以為最尾奧加比三明迫太緊會黑化反面

玩完鐵血線 覺得比個on9朱古力害死就真

呢隻game得兩隻艦
托二改同藍色穿梭機

成日有人話三明無自己意志團長叫佢做咩就做咩，實際根本就係三明搞到團長不要停下來

三明真係無咩方向嘅
路始終係團長揀嘅

三明嘅方向就係不要停下來
好幾次澳加諗到底收唔收手轉頭就見到三明
三明雖然係澳加好幫手但完全係澳加詛咒一般嘅存在

いいから、もっとよこせ！バルバトス！

三明成日叫爸爸再出盡啲力，
佢可能當咗奧加係佢部爸爸

想問下event movie 93係咩同點拎，淨係差呢條

交換係唔係入唔到開發列表？

唔得

無睇過鐵血動畫 拉芙達都死得幾陰公

咁我之後逆開發先

有一隊00Q 系列之後 場場開無雙

之前一路都以為拉芙達係最尾舉起巴巴個頭果條女

咁你真係要睇一次動畫啦

咁陰人都有

有咩歌？

打G GEN唔睇動畫
睇少咗好多劇場wo

鐵血係爛尾
但到MA篇為止
劇情都仲係好睇
大家會為某啲角色下場憤怒
都係因為鍾意嗰個角色
整體嚟講鐵血都係值得一睇

高達系列少數集性感、活潑、寸嘴、實力於一身嘅女駕駛員
可惜下場寫得太差
寧願佢為救昭弘
嚮戰場俾號角MS圍死

睇完一句都駁唔到

莉古絲最麻煩係無OS
根本唔知佢諗緊乜
今次其他三部作品嘅公主型角色
莉莉娜、瑪莉娜、古荻利亞
原作都有大量心境描寫
俾觀眾知道佢哋想點
唯獨莉古絲係無
而且Seed前後段出場形象差太遠
令人唔明佢係天真嬌定係夜神月
而由客觀現實睇
Seed D最後佢的確坐擁宇宙最強戰力
仲攀上札多軍權力高峰
身邊全部都係愚忠武將
武則天嘅味道好濃烈

基本上所有柒野都係打完MA先開始
最近有重睇下
發現金毛都係j完三日月單刷副本王 先突然開始講d奇奇怪怪嘅野
咩力量 自由 孤獨乜乜柒柒
屌 諗落又炆炆地 格硬寫柒人

因為福田自己on9
本來想寫佢歸隱
係比議長暗殺先迫出山
但又解釋唔到咁短時間部突自同大魔點黎
又後加設定話一直偷軍火
變相妖女on99
2年前輕鬆奪權唔做
2年後又搞攻變

佢見到三日用高達可以手撕MA
對應返巴力嘅傳說
令佢更加堅信得巴力、得天下呢個信念

查實暗殺真係唔關議長事
議長推個民選計劃都比佢打爆

見三明咁顛先確信力量>All
朱古力本身都係迷信巴力靠力量治世傳說

關唔關事與否
其實都唔重要
但至少大天使班人對議長一定不信任
札多民選咋
其他唔跟d國家
比佢攞住創世紀對住嫁

玩左無耐開發到部00Q全刃已經一部打曬咁濟

支野聯合㗎 唔搶返嚟札多食多幾炮收皮都似

FS加爆可以加到10格，ELS最多都係8格

G gen不嬲fans向作品。
尻玩都冇難度。
其實係玩build dream team.

我反而覺得應該開多d小隊比玩家組心中理想隊伍就真。

其實諗返轉頭，好多gundqm的故仔都好複雜.....
UC果陣，就算正傳，Zeta, ZZ d newtype都識通靈。但都起碼打死一個勢力。係軍人有軍規。

但W 打後果d, 好似個個話跳槽就跳槽，d機體又好似私有化。

真係正常果d, 我覺得反而0080，08小隊先叫合理少少...

打到去Seed, 基魔比綠帽人戴。
賤撚到....

因為w係私人恐怖分子都冇所屬
至於seed就笑話
00係有組織恐怖分子好似isis咁
孤兒仔就社團
四個世界主角有三個都唔係軍人

非軍武系個設定係無咁嚴謹
始終主角好多都唔係軍人
而且國與國大戰都比較少
唔會著墨係軍隊到

係ge. 各有所好。
不過UC外果d. 主題會鮮明d, 唔係淨係聯邦自護互抽。

仲要少15%暴擊率 因為2招都係特殊武 唔食物理/beam技能
又扣得多EN

姐係打前 佢自己本身喺某程度上都唔多信啦
真係...睇打MA前佢D對答好撚正常
唉 陰鳩公
話說如果金毛同咖哩聲優對調 成個故即刻唔同哂
最尾可能真係一部巴力屈臭對面

綠帽單野係芙蕾問題多過基魔啦
女神送到埋嚟 好難唔食

本身係信 你預7~8成啦
一親眼到就即刻高潮 瘋狂All in
狗衝搶巴力 一坐上巴力就係中二癌

隻艦諗住放哂00一對對情侶入去 但係唔知放邊個同提子一齊好 就差佢一個

我限住自己最勁得部巴力
其他都用三線機
好玩好多

提子同返提子

舊longon

最賤係同綠帽男講，琴晚你條女好溫柔

從未玩過呢個系列值唔值得入手

革命軍得十部艦加鐵華兩部艦唔知邊度來自信打得贏宇宙軍
雖然一打50MS無問題

技師果女

fans向 對四套高達有愛就入

之後就要諗買咩平台
PS4, STEAM, SWITCH

lockon配佢

當然係同女裝提子跳舞既阿寶啦

睇哂一二季同劇場版 艦入面最正都係佢

點都係皇小姐

皇小姐表示不滿

提子梗係配蜜蕾娜
或者李瘋子都得

我反而想知你放左邊個同剎那一齊
Exia定00？

00緊係比沙慈

哈姆太郎

暫時剩係完左W條線
Seed打到第6關

最勁仍然係wing zero custom同埋突自

奧布基魔邊一關seedd拎，想拎左佢配突自先

Extra打最尾果關

最後一關

最後一關要同傳說對話3次

如果有ELS一定用佢配

望住SEED-D最後一關
任務一堆

希望出隻好似gba 年代 隻advance咁
大兜亂好似玩機戰咁
嗰時有三人小隊

梗係哈姆大朗 兩個句句都高達

殺那用ELS 哈姆太朗用全刃

你進度可能唔夠抽seed d最後一關...

嚮性格上
只有三日月一個合乎軍人標準
服從命令
有隨時被殺同俾團體捨棄嘅覺悟
上場就係殺死敵人同保護同伴
心理質素超高
唔會學早期希羅同剎那咁失控
（剎那突然走出駕駛艙根本係痴線）
亦唔似基拉玩削人棍
三日簡單直接
無乜廢話同多餘諗法
直擊駕駛艙殺人收工
唔會學好多高達主角
一邊殺人一邊大叫生命可貴、互相理解

Seedd基魔要最後一關？

琴日打SEED-D尾二關真係好興奮
今日打最尾一關一定更加興奮ga姐
係咪呀, 哈姆太郎

W d機真係咁渣咩
一開波打W線先堆MD煩到仆街

兩款基魔+阿斯蘭 都係

所以好鍾意睇三明上戰場
完全無多餘野

一開波打鐵血先得地獄

升上去都ok
重炮 wzc 多3都好用

鐵血d卒機本身能力都偏高

當初鐵血爆紅就係因為三明嘅行動
明確直接為生存咩都肯做

想睇佢點殺人

鐵血睇左第一季
唔知睇唔睇埋第二季好

唔好 我到而家都冇睇最後個集

係 回頭是岸

鐵血無第2季

係 機海過你尋日

打SEED-D尾二關真係打到

個套叫鐵血的魔劍
係ova 黎

魔劍丶高達震丶巴力
鐵血三大名產

復仇的蓋里奧

極速打爆智障女神送npc基魔上去完左佢就有721版基拉
有721版基拉就唔駛奧布基拉
721基佬數數值全驚最高咁濟，得els剎那格鬥高過佢

"第2季"只係條友被人打到變殘廢
腦入面FF出黎ge故事

中二病的孤兒 McGillis

無野係戰艦聯攻解決唔到
除咗限時任務, 要狂開加速技 (+2移動力)

尋日打太快, 3回合KO 5部destory, 之後我後悔了
load返個save拖多幾回合等d人衝到上前面先ko

我淨係用兩部
飛翼零式原型配黑化卡多魯
重炮手改 (EW版)
兩部都好好用
戰鬥動畫亦好睇

W部飛機係warship 按scale後最好用個部
乜地型都行到唔會卡，又雙A7格

講真，反智過seed d

岡媽>>>福田夫婦

睇人氣就知
seed d有幾成功

seedd令到基魔fans爽先
鐵血

無可否認seed個IP真係好撚成功
都過咗10年 仲可以繼續出
可以再戰10年

岡媽好爽

咖哩fans爽(唔知佢有無fans)

當年就係多得岡媽問咖喱鍾唔鍾意朱古力
先搞成而家咁撚樣

Seed幾垃圾
我都仲記得基魔揸自由
自由正義握手上宇宙
真插爆自由
鐵血我只係諗起魔劍

MA戰

MA比我印象係識生仔

真係唔知點解Seed同SeedD咁鳩 但係好多位都好深刻

乳遙.gif

劇情鳩同場面令人深刻唔衝突架喎
佢d畫面同音樂配埋個場景真係一絕其實
自由從天而降個幕到依家都真係歷歷在目

我覺得殺就殺，咁多口水。
人棍基魔果d虛偽到。
得返個倉=唔會死？

宇宙流放之刑

將部機打到人棍同殺人冇咩分別
你都唔可能會擔保部機唔會爆炸炸埋駕駛員

黃衫靚妹

Seed啲回收能力差同戰爭規模大姐
你睇00啲人基本上執番曬

其實都幾好奇基魔點樣可以削人掍削到冇爆炸

睇白頭佬條片之前有大陸仔駁佢話戰場有人回收人棍都冇咁易死
我想講俾人人棍完係戰場度飄果隻你唔知幾時會有粒流彈射過黎隨時有可能死但你咩都做唔到只可以係度等死既心理壓力係幾撚大,就算死唔去都俾你搞到有ptsd

所以我就係好撚憎嗰啲硬係要唔殺你死嘅主角
打仗就係生同死啦 冇可能做到兩方都冇死人

話曬軍人黎，要有咁既心理準備
好少少部機咪有脫出裝置，或者太空服有噴射器
叫一線生機啦
Uc果隻online game都係爆左部機變用人仔繼續射

自由登場果幕真係超級經典
配埋首歌
真係無得輸
Seed起歌既timing真係做得好好

操艦有邊個女角好用而家爭呢個位

一言不合曉之居

lockoff 條女

宇宙脱出 無物資無氧氣分分鐘搵唔到人
咁易咩 打完又有無餘力即刻回收都成問題

就算seed點垃圾你一提起就會諗返起佢d經典場面而且正多過鳩
seed
高達站立大地上
女妖出場
因為細路女被殺第一次爆seed
同負累上床當面ntr苦主
腰斬尼哥爾
死鬥神盾自爆
天降自由
播住曉之車上宇宙奧布自爆同你陷家富貴
化不可能為可能擋炮
天意嘴炮大戰
seedd
脈衝合體
妖女出山
救世人棍
stella死
插爆自由核爆
突自出場
命運冇電
突自無正無雙完場
25雷祭父
相比之下鐵血經典場面少好多而且鳩多過正
巴巴起動決鬥
肥仔死屌打白毛女
人棍艾因0收頭咖哩爆倉死唔去
獸化戰ma
團長不能停下來
雞蟲miss大哥死
不能違抗巴力既我
軌道外魔劍蝴蝶女執頭

是但搵條好睇既推到999 就ok啦

Sad未打oo，本新艦長應該係用大波皇，而家迫住用乳瑶先

拉妖招歌姬做艦長都唔錯

個隻唔係叫曉之車(讀居?)咩?

古魯謝四十Lv得反應指揮過4百
全部都3百幾連羅都不如
屌你垃撚圾

名瀨同團長講,生死與共的是家族
名瀨同大婆孤艦斷後
昭宏與弟
夾撚死正義一擊
SUPER GALAXY CANNON
拉芙特俾人暗殺死撚左啊, 隻熊仔啊!!!!!岡田八婆正臭西!!!!!

仲有三明駕駛倉衰11

都唔撚知點解可以扑到野

唔好逼害自然人ok?

係，我錯別字姐

其實我真係唔知原來係讀(居)，以為日文漢字唔會讀異音

我自己一路咁讀渣
唔知啱定錯

睇黎你要重睇
佢連返巴巴 活動能力就會恢復

女上男下
唔洗好多位姐

難在3P

呢個應該無做到

問題係佢當時情況扯唔扯到

我諗起Golgo 13，明明係屌緊女都可以一副招牌poker face
三明應該都係咁上下

當時會有咩情況令佢扯唔到

佢癱左半邊身
都唔知有冇癱埋佢條撚

上巴巴就冇事

今集G Gen冇呢樣扣好多分

反而鐵血幾好 起碼會講無錢要捉機 種吓田幫補家計

點勁都唔會吹到一個人滅人成個艦隊

粉紅黎講 佢正好多 仲好純品

其實除時得
不過對家有更強嘅魔劍

1發唔夠 就整夠1排 乜都死

巴巴單挑MA 其實可以話佢個實力冇對手

斬駕駛倉 除左直接殺死對手
仲要係盡量唔傷部機 嚟攞零件
有種慢慢同觀眾一齊成長既感覺

有人問點解要上巴巴
玩高達震先解釋

其實巴巴都係曉嘅半個爸爸

正版魔劍近距可以唔中
老翻就可以大氣圈外發射
都可以射中

係囉, 明明今集可以自由set技但點解冇得用議長

可惜迷惘D故仔唔齊
雖然本身都未哂

我想要第一季王留美

齊哂會唔會仲長過正傳

佢2套軍服都要著埋黑絲
好撚淫賤

唔丁呢啲喇
想丁不如直接睇啲本番嘢

至少我想睇埋紅迷打再生
以前機戰W 再生有招用創世α加速撞鳩人
呢招變左得機體解說有提到
仲有CE73天空宣言都睇下點演譯

有無人升個三日月個小弟
好似一拳超人個個

有頭髮琦玉
最初以為係重要角色
原來只係三日月搬運員

影薄到GGEN冇寫死佢

成日諗00s1最後有回收Allelujah個爐但係回收個人

SEED-D最後一關開始了
為咗省時間, 艦入面有敵機都唔理唔捉
直接爆艦算

人肉輪椅

11月尾買左Game,連埋DLC Pass, 一路冇時間玩,今日先開Game, 想問DLC係咪自動會加入,定係都要入E shop下載?
本身都覺得DLC好哂錢,但自己好鐘意X,所以都係買

另外有冇話玩邊關先會好啲, 我見都幾得意,例如Seed系列, 有得直接揀Destiny, 之後再玩返Seed, 啲機咪好似Downgrade咁

ZAFT整既高達
SEED個五部兩部俾妖女偷左兩部係聯合攞左得一部用到
SEED 一開始五部三部俾人搶左一部俾人人棍
後面兩部終於醒水D齊齊整整
真係仲腐敗過聯邦

SEED-D最後一關睇怕都要打2次先打齊任務

俾npc基魔阿斯蘭衝前d夠時間做既

我打果時果兩條友唔打我隻基魔同阿斯蘭

一次就夠
佢翻譯錯咗
8回合內打爆真同尼爾，基拉進入綠區
佢寫到要基拉打哂咁 其實唔洗

又係中文問題

咁都譯得錯
直情兩個意思嚟

反正都唔難有流星號+爆Seed無敵

我都俾佢呃咗
第一次放棄快攻
清晒全場

你地話SWITCH版有BUG，係指中文版翻譯錯，漏譯嗰種

利申：識日文，會玩日版，日版有冇問題

佢地講輕機問題
中文問題應該咩版都係咁

果陣S2特登分開時間講佢既內心想法，果陣個個以為會之後有劇情
點知收三明講掂數之後就完撚左

終於知今代嘅遺和感係咩啦
之前d駕駛員得幅圖個陣好似唔係著駕駛服
今代00 d人係直接著駕駛服咁show出黎
記得UC個隻寶少都係縮圖係無頭盔,cut in先有頭盔

好
今晚衝拎人先，希望拎到真假粉紅妖女

終於成功交戰3次了
引到佢1格距離打我想佢打GE人

其實慢慢用哂氧氣都係死
好似復仇者end game咁 tony差啲死係架太空船
俾人斬爆部機可能痛快啲

脫出好過啦 流星號真係廢過閪

我個陣打到尾先見到 由鳩佢 一陣打多場算 點知完場出哂D獎比我

為咗引前面2個聰明AI
打無得反擊ge我
結果真係如我所料
之後脫出ko

mission complete

其實攞到個陣我係諗點解呢個穆叔係冇改番個名

我果陣係
主動打佢一野
之後佢主動打我
我搵其他機一招打到佢10hp
ko佢之前又講堆野 咁就三次對話

觀星者片咪話你知部部機物資可以頂到幾日最盡一星期都未死得

啱啱開GAME，開咗SEED版
一開波三石琴乃段旁白咁似初音式錄音電腦聲
定真係只係請咗三石錄50音之後佢地電腦砌咁慳

定之後嗰啲配音都係咁

喂
其他人棍冇女攬架喎

動畫都係佢配旁白

觀星果部係外太空專用探測機先有咁多物資氧氣,一般量產機無可能做到咁足俾你

00啲關打撚到一肚火
運輸艦同最尾果關我屌你老味

咁咪冇人同你掙物資囉

完全正義好廢，同突自差好多

就係同動畫嘅發音有啲差異，字同字中間有啲卡卡地

觀星者係為長期宇宙探險先有針打
一般機邊度有咁嘅維生功能
真係會俾基魔宇宙流放

唔算 必殺技唔洗睇氣力已經好好

玩緊SWITCH版，手提嘅話戰鬥動畫會唔足FPS，插MON就冇問題
(為咗唔想個FILE太大塞唔落卡，唔預製太多組件，到播嗰陣先計)
而SWITCH插電後會冇咗限制器會足返格

之前隻UC移植版又冇呢個問題，BAIDAI啲技術力退步咗

Bandie無心去做

無記錯上次機戰都bug到七彩

咁廢嘅必殺技緊係仲要睇埋MP真係搵鬼用咩

00我打到最尾仲卡緊唔知點打

都算係咁啦 機體性能明明都唔差
命運同正義咁上下啦

命運一定好用過隻兼用卡

圖

明明我玩緊月鋼

到底三明1nd幾多Lv先有3倍攻？

所有有呢招角嘅都係35lv學到

1st2nd3rd

明白

歌姬放客座唔發動

圖鑑 角色介紹嗰到有個愛因係高達 笑左

disable 試過
所以直接谷爆佢做艦長算

呢D招都係艦長/master/leader有先會開到
回HP EN 升MP個D

無得用 鐵血好多呢D限定人物

其實都幾奇怪crossrays無食住而家個勢出diver啲機，明明上次都塞部巴巴入去

塞咗掛狗陸部00入去

與其好似上集咁設定都未齊就夾硬塞隻新機落個完全冇佢世界觀事嘅game到，我寧願下隻game先出Re:RISE機

玩到大哥死真係好嬲
個黑人就咁死真係益左佢

一開始變飛機推前，lock on盡量居中，另外兩部借lock on支援清機，記得有得用遊擊同艦打到啲敵人殘血，用嚟做駁腳

同埋盡量向前推，啲敵人唔打過咗佢身位嘅運輸機，你啲機推前可以引到敵人打你唔打運輸機

沙漠之虎係咪1st>2nd？
因為起始技係攻beta 1

而家邊度有實體版歌版買？

話說啲最終關設計真係少少懶

玩00第六關, 好多劇情位miss咗咁, 四子打翻劇情殺嘅對手, 提子冇爆甲, 然後好似拉薩呢啲會爆機嘅又冇爆, 仲可以用佢地同Allelujah繼續打哈姆太郎 剎那同拉薩合體打金馬桶都冇

然後seed最終關直頭on9 基魔冇爆流星號, 仲要古魯謝淨係追住基魔以外嘅人打. 有流星號仲駛乜插9天意高達 伊薩古隱形, 但最後就無啦啦加劇情交代班友一齊咗. 未睇過seed嘅話, 打完8個stage見到個咁嘅結局, 真係dllm

G GEN劇情真係左cut右cut
未睇過動畫ge人最好追返套動畫

佢原意都係想吸引你邊玩邊睇
於是忍唔住買膠返黎砌

最型棍嘅廢柴

隻Game符合原作
巴力係好閃得

啲劍無耐久度限制
還原唔到原作喎

玩返 monoeye 好正
但點解唔出返呢種

00 最尾個stage打完35部機械人之後點打剩低個d 又唔比自己d機轉map

打完無人機 你啲卒機要齊腳
靠不死男做主力同佢部戰艦幫手
用盡戰艦援攻/聯攻 打唔中就S/L大法

琴晚打完SEED-D最後一關
成日見到大家話00好難打
我就好興奮了

721基拉係邊只
佢比最尾先有嘅白衫基拉重勁？

試下你個方法先, 唔該哂

威壓
超浪費家
格鬥LV3
光學LV3

有無咩網可以睇邊度有得刷咩技

想問下有咩方法快升機體同人物99lv

佢被強行降智 真係唔算廢

人物:

機體:
short version + 研究

full version (睇頭睇尾就OK)

Thanks

單論揸機能力
鐵血主角方完勝鬍鬚佬
不過都冇用

鬍鬚佬識揸咩機

升機艦員唔使壓lv
得機師要？？

月鋼既故事係咪未出哂
我指原作

根據佢youtube ge reply
戰艦 同 搭載機同分開計EXP

仆佢個街（好彩無買）

唔該哂

請問任務39拎莉莉娜條件係乜？中文版話安迪嘅單位Get好似唔關事？

全w系列通關

Thx

沙慈唔trans-am

世界統一
全部變晒GN-X

睇返 00
個故事鋪排真心好過其他好多

已白金

第二季好9下

揾迪奧渣孤兒仔死神有特別對白

逼人玩艦

你爆晒機都未出過艦

其實佢無講錯

剎那否定佢追求超越高達嘅力量
令佢更加偏激更盲目
剎那最後開chatroom終於接受佢追求力量嘅意志
引導佢將力量用於正途
佢先解開心結

只係好袁術少少
有鐵華團同青年軍聽佢請

3回合打15部, 正呀!

即係反擊最少要打6部啦

兩個都係對件古董打飛機
咁我覺得玉璽認受性大啲喎

小弟可唔可以問下邊隻？格莫瑞？

係啊小弟又返黎啦
話說我響warframe度looop完舍杜之後就打算玩多次CR燒下時間咁
結果一唔小心畀我試到杜列斯同瓦魯達原來有計傾，係啊要對打啊

剛入手ova版哈姆太郎，未入手武士道
想問下武士道招技係咩？
ova招技麻麻地

單挑有buff果個

神

武士道部須佐之男無左部flag味 但係勁
反而brave 嘅flag味就出曬黎 但係廢d
有時真係唔知用邊隻

係

多洛華 EW 未到 30 lv 就五百攻

佢升爆有999射擊

試埋撒古斯，lady

呢對我盡量好撚憎個死聖母，人前人後差好撚遠

洋蔥啊....

佢用親鐮刀機都會bit呢句出黎

大圖注意

老老柒柒食左咁多套屎(age,gself,鐵血,fighter系列)之後我寧願佢出返seed第3季無腦放空睇算

玩高達玩到你咁咸

咁耐都仲未想玩都無得買

有冇人知古辛除左打鐵血關外仲可以點get

曼・羅迪(好肥個部) 升到9lv就係古辛
戰損版要派遣拎 玩夠48關先有

仙奴miss真係Gundam史上第一on9劇情

Shot on target
只係撞內柱都唔入波啫
果集睇到我同佢一齊大叫畜生

唔該
派遣果部我應該有排都未拎到
一日先打得果一關

我記得TVB版依度配得好正

點配?呢幕最match應該係大聲爆粗屌你老母/仆街

打笑敵人 大耳賊重傷跌落河爆晒裝就浸死，成堆亡魂傾計加祖先顯靈，氣迫，魂，友情，大根性回滿血換神裝仲on9

我無記錯係…
「頂！！！！頂你呀！！！！」

打完seed拎真假妖女同古魯謝
改打W先

真係好on9
你話仙奴傷到頂唔順
未射死左都好
點會係蝴蝶女全劇唯一一次可以擺脫三明

古老謝 不了

其實強勢同弱勢有咩分別

點解g gen變左蝴蝶女收仙奴頭

幫佢建立好形象
始終係咖哩條新女

仲有幾個位
明明救人先中釘變直接中
miss個度無提到比件臭閪搞到唔中

好多人睇鐵血果時憎智障公蝴蝶女佢地,但居然冇人憎萊德條撚樣
打ma果時成個鎮因為佢收撚左皮
雞蟲為左保佢大破搞到最後放釘miss
團長為左保佢不要停下來
條仆街累撚死幾多人到最後居然咩事都冇冇死到

佢長大後幫團長報咗仇 做咗應該做嘅事

同埋唔好怪佢 MA係智障公叫醒
就算萊特唔搞到Laser散射
一樣無人擋到laser 民區一樣會爆
呢啲唔係佢控制到
點計都係智障公搞出禍
萊特盡晒力架啦

至於雞蟲Miss主要係尾刀妹打中佢改變咗發射角度 而且仍然擊中艦橋表面
只係僅僅唔搞正中
咁即係本身有重傷都智都射中
呢啲唔好怪萊特啦

啲大人優先保護細路係正常嘅
大人將希望寄託俾下一代
正如義士俾人拉去打都要救細路
原因一樣

戰爭中成長嘅兒童係無辜嘅

seed d 降落地球個關做咩鳩

關佢咩事
佢本心係想保護個鎮

射鎮果下有無人擋只係散射同掃射既分別
要好似面壁九年咁幾部排開先可以散到無事

一玩鐵血MA果關之後每過一關都要平復心情，因為每關都打心痛同唔捨得，目前打到第十一關唔想打第十二關

雞蟲～

RIP 仙奴

岩岩Ps4 特價買左上代。。。

啲畫面好ps3小小炸大佬，打果陳連對話樞都無

今代會唔會再有進步？

我有上網睇片，但想知成個系統連畫質比上代好幾多？

先唔講出發點好 結果壞 佢無心之失呢D先
佢事後都會補禍 算係咁
唔似得號角班撚樣咁剋人憎
第2次引MA
幫團長報牛

同埋好多時呢D柒野都唔係佢引起

創世真心伏...今集正常好多

限於解除lv3是咪全GAME最難拎嘅垃圾技

其實有冇可能用呢個世代主機的畫面整到vanguard系列的g gen

我幾鐘意佢。
佢同基魔最終戰講果堆野，我覺得幾岩

基魔根本駁唔到

這不是我要的
這就是人的夢想 人的願望 人的罪孽

想變的比別人更強
想讓自己領先別人
想讓自己爬在別人頭上

競爭 忌妒 憎恨 互相啃食對方的身體

人類會被自己創造出來的黑暗吞噬滅絕掉

真心，我覺得佢岩

Wings 畫到紫髮囡靚過莉莉娜咁嘅

深信著自己是正義 不懂就逃避 視而不見 聽而不聞

叻哥

基魔 就算係咁，我都有想守護嘅世界（佢嘅世界只有負累）

基魔扮晒要為船上面嘅朋友揸高達
佢眼中由頭到尾都只係為溝女
負累就係佢戰鬥嘅原因
最後變埋妖女嘅戰鬥傀儡

我特別鐘意古魯謝講上面果段野。
根本係人性的總結。

將來有一天 你還期待將來有一天

你就是被這種甜蜜的毒藥玩弄
不知道為此打了多久的仗阿

是到如今已經無法阻擋了

大地被焚燒 淚水與哀嚎又將成為新的爭端的狼煙
這是眾人預言的災難日

把這麼多罪業累積到今日的人到底是誰
你也是其中之一吧

佢真係好那正

ma條beam原本只係直射過去就算射中都係直線被害冇咁大由佢擋完左變錐型散射身後地區全滅多得佢唔少,呢點當佢唔知擋完會仲衰都算
放釘miss主因係蝴蝶女打中呢點係肯定但你要睇返原本雞蟲部機係點射釘,如果雞蟲冇大破既係可以變形射唔似得人型射咁易失重心俾人打一下就miss亦可以冇咁易俾人打中,再者就算miss左冇大破都起碼仲有一飛釘補射唔似得大破完得返一飛唔中就收皮(呢集另一個戰犯係三明,平時咁撚勇武專扑駕駛倉手起刀落居然放到蝴蝶女過黎搞亂檔仲俾佢生還退場)
暗殺當佢一開始有人被射低反應唔切,團長保佢果時唔係開槍還擊/拖團長入屋上車/轉過頭保返團長只係係度無能怒喊完全冇諗過做任何野,枉佢有由cgs到鐵華2季咁耐既傭兵訓練完全冇用
到最後仲一面正氣理直氣壯厚面皮咁同天講團長我同你地報左仇,明明係你害撚死佢地,當蝴蝶女佢地係主犯佔大份原因你就係幫兇佔小部份,累完街坊仲好意思自豪咁去話幫人報仇都唔知醜字點寫
無錯戰爭成長中既兒童係無辜,但係係戰爭中既兒童成為傭兵就唔再係無辜,你要過既係刀口舔血既生活以奪取他人生命黎延續自己既生命,當你身邊既人為左保你付出左佢地既生命時候唔去反思自己有咩行為導致人地要付出性命黎保你一味將過錯推哂落兇手度係仆街無賴既行為

發覺 seed 三小強部機係剋死鐵血系

基本上佢講緊既野就係正正係人既黑暗面呢d野係避免唔到,如果基魔用返就算係咁人都有光明既一面付出自己拯救他人etc既去駁返佢而唔係用就算係咁我都要守護呢個世界呢d空洞說話惱羞成怒去隊人會俾觀眾觀感好得多

萊特用部獅電去擋MA
佢係想用條命救人 佢本身諗住犧牲
散射實屬不幸 佢無錯到
佢唔係巴垃圾呀 佢係個普通人咋

尾刀妹打中咗流星號 枝釘仍然係射中艦橋
即係本身無尾刀女果吓就中
萊特點睇都唔係所有事嘅起因

你睇吓班細路仲玩緊玩具果時
萊特已經識諗第日要揸機幫啲前輩
點解入佢數呀

就算用上帝視角睇 佢都唔係引起問題嘅人
只係佢無辦法阻止啲問題發生
你俾部高達佢揸咩？
你想佢一部獅電秒MA咩？

福田嘅嘢

感覺有d point唔係回應緊我回應你既野,你再睇下我回應你d咩先

第一次覆咪回應晒架啦
萊特係小朋友

一.根本唔關萊特事
二.佢只係個普通細路，無能力救世界，你咪用大人標準要求細路啦好無？
三.號角問題，點解係搵萊特負責？

咁簡單嘅道理：
有人為救小朋友俾黑警殺
你怪邊個？小朋友定黑警？？
定係你期望個小朋友會開無雙？

你搞清楚個邏輯先
1.MA地圖炮 檔唔檔都一樣係死好多人
更何況無事前準備 你想部獅電點檔

2.流星號大破係射中咗艦橋
咁同雞蟲有無保護萊特係無關係嘅

你講果個變型開炮穩定啲 未能會被打偏
果度係宇宙唔係地面
你變地台模式開炮係有咩幫助？

而且尾刀女唔出現，就會直擊
萊特有無出現，都係會射中目標
尾刀女先係關鍵

3.奧加係俾人指名暗殺
奧加先係目標 無論奧加係咪保護萊特，殺手一樣係集火奧加
當場其他手足無槍 咁其他人係幫唔到奧加嘅

總之就係三件事都唔關佢事
你唔好要求個小朋友要打贏班大人啦，好嗎

點睇都唔關萊特事
以上幾個例子
萊特都只係咁啱被捲入去
每件事佢都唔係始作俑者
相反我見佢係盡力做自己做到嘅事
有心但無力回天
唔明點解會被責怪
如果鐵血有續篇
我幾期待佢長大成人之後會變得更強

好我當你1,3非戰之罪超出你預知/無能為力,但2一定係關佢事
變到形對射擊係絕對有幫助可以提升準度同快d瞄準,果時部機係艦頭如果抓地地台mode射擊係會比雙腳站立穩定唔會比蝴蝶女咁易打一下就失重心跌低角度偏離導致miss
再者,就算變地台mode射擊依然係會俾蝴蝶女撞歪,只要雞蟲冇去保護萊德就唔會失去一邊炮管,咁係蝴蝶女撞到miss左之後都仲有一次機會補救可以再射多飛釘,行動未必會失敗
小朋友唔係大哂,行得出黎就預左你會某程度受傷被捕甚至死,係出黎之前唔好好思考自己能力去到邊例如體弱未訓練第一次出etc,不自量力格硬做一d超出你能力既野例如原本只做開文宣十點鳩叫突然去勇武前線火魔法導致有人為救你而俾狗捉甚至殺死,狗兇殘手段固然係主因但你既自大錯誤高估自己能力亦係造成呢次事件發生既原因;無人要求小朋友可以上陣無雙一打十,但你亦唔好因為你既能力不足而去送頭搞到有人要幫你執屎

部部ps裝甲都剋㗎啦

巴打係咪睇上腦
就咁睇其實之前d學生唔應該出黎,因為會比人拉
佢地比人拉會成為負累,d人要諗點救佢地
其實如果雞蟲唔理佢唔救佢就無事,咁問題係咪係雞蟲到

係現實角度黎講其實唔多make sense
當你ps令你防到實彈攻擊唔爛,但部機係一樣受到衝擊力
姐係好似t1000正面食左榴彈炸唔死佢但一樣會因為衝擊力而彈開一樣
只要衝擊力夠強一野車落個駕駛倉度就算部機唔爛入面個人都會撞到嘔血

Nono 三部都有實彈同 PS 裝甲

唔好滑坡謬誤,出黎唔一定會被拉,拉左唔一定會成為負累,重點係出黎之前清楚自己能力去到邊唔好做超出自己能力範圍既事累街坊,好似運動後期某d勇武素人第一次出黎就企前排係狗一衝既時候就向後跑唔去諗方法救其他前線/阻止狗前進甚至阻礙到其他前線後退/其他前線為左救佢地而被拉被當condom,呢個正係高估自己能力令人要同你執屎既例子
返返去雞蟲度,如果雞蟲唔去救佢係咪就會無事?因為救左佢所以先行動失敗所有問題都出係雞蟲身上?某程度上係,敵方出禁武火力強大人多勢眾集中攻擊干擾導致自殺式攻擊失敗固然係主因,但亦唔好忘記因為救人令機體受損駕駛重傷未能用最佳狀態攻擊,失去最佳姿勢瞄準同多一次攻擊機會導致任務失敗呢個次因

古魯榭只係遷怒其他人嘅痴線佬，成個厭世毒撚咁，其他人冇得罪佢都要人死
講真唔撚駛駁，講句痴撚線死啦去已經好有戲劇效果

以前富野啲主角加美尤捷度嗰班都係唔夠人講，但都會噏啲你為自己目的犧牲左好多人之類嘅大義，聽落冇輸得咁慘
但福田就要基拉對住呢個只係想殺人嘅痴線佬講道理，搞到基拉唔夠人講嘅on9場面

除去佢想陷家產既立場同身份,某程度上佢對人性黑暗面講既野係無錯,無知偏見妒忌令人憎恨,憎恨導致更多既憎恨循環,人只想知自己想知既野,對自己不利既野以大義去討伐,因為人地既優秀而想變得更優秀踏住人地上,唔去理會人地點解優秀作出既努力而因人地既天份去妒忌,etc

咁啫係1同3唔關佢事啦

2就好撚明顯係尾刀女intercept先失敗

萊特幾時有自大高估自己先
佢揸機係得到其他人認可 之前訓練咗好耐架啦
同正規軍打 多佢一個真係好多
佢唔係格硬出去俾人打

正版釘 彈藥得一飛
你雙炮同單炮都係射得一吓 有咩分別呢
所以先有必要一釘入魂

如果萊特唔抱流星號返去
連射嘅機會都無

地台模式係地面戰炮擊而設 宇宙嘅重力環境無得比較
更何況草船借箭 部艦衝埋去嘅情況
咁大衝力同物理慣性 你覺得同大地圈內嘅地表有可比性？

你睇吓係成條蛇鞭車落去 擊中炮身
尾刀女果部機係加大碼 艾因號果個size
質量就重過流星號
佢飛身車一劍落黎 咩模式一樣會俾佢打郁
更何況係宇宙！

都係果句 就係唔需要地台模式都會打中
就係差果1mm

英國應用過電磁裝甲
就係PS裝甲嘅現實版
係真係可以物量減傷嘅
唯一問題係太食電

英文Wiki
Electrically charged armour is a recent development in the United Kingdom by the Defence Science and Technology Laboratory.[3][4][5][6][7][8][9] A vehicle is fitted with two thin shells, separated by insulating material. The outer shell holds an enormous electric charge, while the inner shell is at ground. If an incoming HEAT jet needle of a conductive metal, like copper, penetrates both shells, it forms a bridge between them, and the electrical energy discharges rapidly through the jet, disrupting it. Trials have so far been promising, and it is hoped that improved systems could protect against kinetic energy penetrators.

中文wiki
當穿甲彈熱金屬流衝入時等於接通電路，大電流脈衝通過金屬射流，引起射流的磁流體力學的不穩定噴散造成其殺傷力減弱...

無難度啦，係廢事咁搞之嘛，幫機戰搞返起仲好

就算前期計劃果五部都剋鐵血系

突擊 條腰兩把破甲刀仔，有頭炮，有火箭炮，炮擊pack有實彈，iwsp又有實彈

duel 支槍可以裝榴彈，加裝套甲又成堆實彈武器

buster唔駛講啦，成個實彈火藥庫

閃電有爪，有飛釘

aegis 堆劍本身就係實體武器

但論遊戲性vanguard真心好少少

721 元朗白衫?

兼容卡不了

真心寧願出鐵血外傳或者後傳
咁多部高達骨架都未出
淨係寫返厄祭戰爭都大把嘢寫
最緊要編劇必須換走岡媽

Seed D根據設定資料
莉古絲班人謀殺議長之後
世界係陷入一片混亂
明顯福田仲想拍落去
但唔知咩原因
Sunrise未肯俾錢佢搞續作

最應該係出w ft動畫版，根本唔駛驚會出事

Switch版成買實體應該買邊款好?
係咪話要買deluxe version 先有主題曲聽

呢啲圖係邊度搵

PC版
殘體注意:

所以我好有共鳴

因為我曾經都係厭世毒撚....
依家好返厭世少少，但都係毒撚

出得模型試水溫
動畫還會遠嗎？

呢度答案 唔好買switch版
又bug又lag etc
雖然我個人玩果陣就唔算大問題
但唔建議你買

歌就唔重要ge
ps4/pc 仲可以自己入鍾意ge歌入去
switch......lag到躁啦

調整者OP，OP完有勢力掌握左權力又可以制造更多調整者，無限loop.
下面人根本極難反擊上位。
久而久之，咪有人想出來攬炒。我覺得好合理

佢有撚寫到呢樣
佢當係現實D種族衝突唔係階級衝突黎寫架
而且要收CO皮個個係藍宇宙
古魯謝係陷地球圈鏟啊

卡洛其實係咪可以秒到佢

唔係下話 我得switch 同desktop

有desktop咪買steam版

有PC其實一定PC
多好多樂趣

desktop睇下部機夠唔夠勁啦咁要

有魔改劇情未

皇小姐 可憎的過去
一定係比利啦！

班大陸狗整到成隻咸game咁

掉轉左啦 動畫只係模型廣告 賣模型先係最終目標

我諗得掛 都玩到gta v

steam睇下配置先囉

幾年後咪又係同一個系統

刷高達尖兵個技每關刷好耐

尋日先睇完個台仔講

但佢同時都忽視左人性嘅光輝之處
同外傳個複製人有好大對比
其實基拉只要跟jump d主角回擊就得
不過福田就

屌 我打OOP都見到咁寫 跟住心諗我係咪記錯剎那其實唔係因為twin drive而進化

switch打OO劇場版第三關會嚴重frame drop 試覺得唔對路想save但hang撚咗

由人性黑暗結論要全世界陷家剷，呢個咪痴線佬邏輯
藍色菊花啲想法仲正常過佢

00第10關, 運輸機

一句就秒左

為了慰藍滴淨嘅宇宙
殺撚哂班冇姐弟情嘅調整者

成個高達史想人冚球剷
我只服菲魔

原來唔同機體ge升lv加成points會唔同

strike freedom都唔夠你玩

我當初就係諗住孤兒仔可以剋死其他系列
點知先發現原來seed咁多實彈
仲要擋實彈

去interview 老細問我：你一生人最大既成就係咩
我：打贏00運輸機個關
老細：聽日番工啦

恭喜你獲得運輸員一職

成日話唔夠難
要用少少腦又屌

SL成個鐘先過到

呢關都設計得幾好
用好支援攻擊就KO

戰艦9鎖真係悶到
好彩爆曬機先玩戰艦

所以一直勸大家玩遊擊隊

今日用戰艦解埋lv75獎盃後就白金左
封得驚

結果玩到封驚一場錢都冇刷過

係，反而exia r1嗰關唔知佢想點

呢關輸一次就識玩
反而最終關唔sl做唔到任
班人命中率低到

基拉用freedom俾beam射有斬激光演出唔扣血
定係本身miss唔扣血

miss演出

今集都幾有心機

PS裝甲

SD Warship G Generation GlassPanel

不過當你一開波過完00劇場版個3關之後其實咩都冇所謂了

但都係左cut右cut，應該有劇情既都冇做，好似age咁，雖然唔多人鍾意姐，但居然冇，仲有X,turn A個d都係但外傳就一堆，都唔知講咩好

正傳玩左咁多年
有外傳玩到我呢啲淨睇動畫既人知多好多野

啱，其實正傳無論點做都係會焗住左cut右cut然後俾人鬧，不如專心搞外傳 (Break系就唔該好似Vanguard同機戰咁認真寫好個故事，而唔係無厘頭鳩Break一輪就當完)

有外傳係好事，但少左正傳都係有d本末倒置不過如果計外傳既話，佢都唔係有好多，最多都係seed only,00都一堆外傳冇落咁我寧願佢搞好曬正傳先再諗其他，笨大d game每次都係咁甩甩漏漏，最齊應該係psp年代既overworld

正傳cut左cut右都唔好成套唔見左dlc諗住佢會慢慢出返，就算少都好，但居然變左派遣任務

出咗咁多代G GEN
舊個堆GUNDAM都玩到厭晒了

其實我都唔係完全志在個劇情，但至少想有依套作品係到可以撚下先，不過依家有曬UC同非UC模組，下次應該就會mix返一齊啦掛

UC個咋垃圾powerpoint嚟 要重製

我講機既模組，有係到應該問題唔大

大個變左無遇到天人既剎那

呢部又有無破損版

傻呢爹摸 媽摸喱剃色界架啊攣達！！！

根本惱羞成怒去殺古魯謝

PSP咪有故事
我覺得短短哋有個故事都得
是但作個故仔俾我地亂入高達世界名場面都可以
再整啲關好似比爾哥X鐵血MA群嚟個假厄祭再臨、艾比安加馬沙加賈圖加惡魔高達合埋做污染地球聯盟，有啲玩心得嚟又有挑戰性嘅關
打G Gen係想用唔同MS同機師混戰

但唔撚好搵嗰套EXA，我想打機唔想睇人打飛機

對比上集，今集算好左

EW 希羅啲精神好廢

巴力講真唔廢啦
鐵血最後一關嘅演出都暗示咗神要你死就一定要死呢個現實

朱古力輕鬆打贏錫蒙力 》俾咖哩口遁反殺
三明輕鬆打爆八婆 》丟幾支鐵通射到你兩條蛋散打得三格

特此表明個結局幾撚on9

發覺當要打到00 第13關搵錢嘅時候都已經唔係前期

blame the victim
唔係納米層裝甲萊德一早就死咗，況且佢唔擋炮後面個鎮都係全滅架啦

呢段亦都好完整咁解釋咗點解鐵血冇光束武器，就係呢一幕令到大家要換實彈機出戰，多撚謝岡媽啦

名瀨送頭之後所有劇情都冇得用常識去理解，團長嘅死咪又係夾硬來

X Astray Extra 呢關係咪冇可能兩回合打爆兩部

第一會回唔洗郁，等電腦黎打你就反擊，第二rd就打晒三部

有心機只限基魔啲機

ij啲演出仲衰過救世
Impulse無撚咗招excalibur

基魔有演出執到啦
成個製作組對seed系hea撚到

買實體版個早期特典code限期幾耐？

學隔離拉打 zero one咁好自大講一句

能夠阻止你的人，只有我 都得

唔係吖
Seed d啲不知所謂劇情幾傳神
阿斯蘭唔知自己做乜鳩、大天使睇唔出議長有問題就覺得佢唔妥、卡嘉莉On99上戰場、尼爾發神經殺議長都原汁原味重現
咁省略都可以表現出成套嘢嘅on9

咁刺激ge野留返假期再同你玩

打緊seed d 曉出場果關
任務108係阿斯蘭同真交戰但個場根本冇阿斯蘭

109先岩

議長咁睇好阿斯蘭
一個轉身

拎曉打9命運1次定2次就會飛落黎

其實唔難，第一turn放生唔打就得

反而係打完之後埋嚟果堆A-Laws仲難少少，右邊純源啲性能低到你點舞都冇用，唔玩SL一定三部機全滅 (雖然死咗都冇所謂)，然後部托2會長期打到冇電

我正諗緊係咪要跟動畫咁

冇讀過三國演義
一廂情願做曹操

正確流程：
1. 曉同命運打，突自登場，曉退場
2. 突自同命運打，無正登場
3. 無正同命運打，解到任

如果當年基拉爆呢句結果會係點

古魯謝:導演佢唔跟劇本

岩岩打完seed
點解穆一開頭話揸唔掂突擊
到後期又揸到

阿真擅自救平民俾佢屌
話軍人唔應該唔聽命令
轉頭就話攻擊自己軍隊嘅基拉唔係敵人
咁軍人嘅職責呢
偏幫基拉算乜撚軍人
根本係搬龍門之王

因為羅開發左自然人用os

要打埋外傳先有提到

一開波嗰陣? 基魔改過os嚟

想問其它機戰系列有無孤兒？

唔知game有無提 未玩

機戰DD

基魔只係改到佢地d調整人用到
去到後期奧布一堆m1先有自然人用os

完美調整者唔識寫os比你班垃圾

我唔要手遊，呃錢嘅

編劇唔識寫呀
唔通我寫魔劍打穿超合金z咩
因果律兵器都閃唔到
萬能俠zero都嚇到走佬

見Game都無提過點解穆無啦啦揸得掂突擊
一開頭揸唔到就有提過話基拉魔改過os

唔夠人講 唯有用負累做祭品

用vps

主角機命運斬艦刀冇晒霸氣

屌

漫畫同動畫有交代過既野，無必要再提

簡單啦
麥雞同鐵華團變敵人就可以完美解決
麥雞發阿格尼夢發到傻撚左，聯埋啲反派勢力咩暗黑大將軍新自護維根木星蜥蜴反鳩地球聯邦
想話說服號角班老鬼嗰陣主角們義正辭嚴衝入嚟，屌鳩班友係唔係傻撚咗，我地有鐵甲萬能俠真三一gunbuster，駛卸部得把垃圾劍嘅巴力？
班老嘢即刻俾我方屌醒左趕走麥雞，但俾鐵華團趁其他勢力作亂嗰陣搶左火星
然後主角們有咖哩同尾刀女加入後遠征火星，對付巴力撚同火星王
機體戰打完，再派相良宗介龍馬龍崎一矢嗰班用肉搏戰將鐵華團趕盡殺絕，留返班婦孺唔殺展現主角仁慈

基因都係真綠寶

有咩話唔得
50部突擊達加都可以嚇到你一堆神棍要走佬俾卡嘉蓮老豆自爆

我玩果陣都有面盲

曙光社搵基拉協助開發自然人用os 所以穆可以揸到突擊 卡嘉蓮揸到紅突都係咁解

Age係連人氣都冇

魔神zero入機戰都已經削左設定
怕魔劍都無問題

但係套嘢有誠意 啲畫風係難頂咗少少
但未至於難睇 起碼主旨係表達得幾好
機設都幾好

AGE真心幾慘

補多句：

主角群唔打駕駛倉 只打武裝/手腳

我反而想知古魯榭其實係唔係調整者？
穆叔老豆想要複製人，照道理唔會改基因？

冇
純穆叔老豆複製人

有缺陷啲複製人
用部臨時併裝機
都輕鬆打柒基魔

第一代菲魔個樣趕客
當時d人屌子供向同數碼暴龍

佢唔係有缺陷既複製人
係CE入面複製人天生就有缺陷

劇情又有幾好
一部祖傳機械人迎戰外星勢力
菲魔個代唔子供向？

你啱，第一世代係成個package都柒，除咗每個禮拜捉bug恥笑之外根本就冇人睇，到第二世代嘅時候觀眾幾乎已經走晒，然後第二世代辛辛苦苦積聚返嚟嘅觀眾群就俾柒到核爆嘅第三世代一鋪清袋

Age最緊要係連機設都唔掂
劇情黎講都好過seed d同鐵血第二季

眼高手低
想寫三代得50集
個尾趕到
不過回首計都好過前輩seed d
同後面嘅孤兒

不如數下邊套好唔過呢兩個吖
屌

呢兩套起碼多人邊屌邊睇哂先

你要講好過呢兩套既劇情
同話一碟野好食過屎有咩分別
要好過有幾難

未出孤兒之前
你要講好過seed d既劇情
同話一碟野好食過屎有咩分別
要好過有幾難
gundam會不繼刷新佢鳩嘅上限

佢即係有缺陷囉
要問議長攞藥吊命

議長做咗華陀

Seed真係過哂氣
睇佢大既都會覺佢on9

其實係

不過Seed Destiny 有前作經驗
開局做得好 節奏容易帶動你睇落去
智慧女神號嘅文戲水準意外高
後尾變晒全兼用卡 自由爆之後都唔知佢演乜柒

Seed Destiny前十幾集都仲好好睇
果時未有咁多兼用卡

記得好似話原裝5個爐嘅GN粒子係無害
但係00P嗰個好似都係原裝爐

seed d第2關會唔會煩左d

因為阿斯蘭第一季無返去接掌家族勢力
群龍無首搞到察拉家要加入極端主義

最慘係連G武鬥系列都冇，age成套cut撚左都算，只怪佢人氣低，但G都冇真心講唔過同埋你age都比返d機黎撚下

第一259
返去都冇人so佢

佢整咗兩個原裝爐2.0

亞斯蘭Destiny時期劣化咗好多

叫人撐多5回合 佢自己都差啲收皮

冇認真姐
一開始條女又比佢撚機
入左札多就9hea
一返粉紅妖女到攞返部格機
即刻當真狗咁撚

叫呢班人做守護未來同和平嘅光明騎士

孤兒結局以外真係好正
唔洗睇Laser show已經贏晒

X
我因爲好鍾意Alpha外傳走去睇

真係好鬼辛苦
無方向無限漂流幫Tifa搵新人類
智力低下嘅反派兄弟
中段開始兼用卡大法
慢到要腰斬嘅節奏 50變39集

我係指佢啲性格

未睇過果d 作品 係咪應該睇左動畫先玩

玩一關再睇返果集

其實無咩所謂

但如果你未睇過就玩既話 唔好玩完當睇過晒套野

小弟終於搞到阿賴耶識lv3
直接將lv2同3塞落團長度
就差原型同type e啦

打自己友最叻
加埋伊剎古同迪阿加可以做真三小強

其實成套高達，不論UC定UC外的系列。
如果跟返軍法，好多角色都要死

其實OS可以無啦啦咁改法？
window都有password啦

畫風太兒童向

其實UC外的系列
最垃圾係咪應該係destiny ?

X turnA G
全部冇劇情。
可能因為覺得老餅？
但真心，G劇情唔差，以超級系來講

Age山田俾人整死咗嗰期好多種廚衝出來打飛機話終於有套嘢刷新GSD嘅下限架

但係三套都係難兄難弟
GSD喺基魔出山之前都叫正常，雖然言之無物
鐵血係期望值極高跌到變負，岡媽嘅爛尾紀錄永遠冇令人失望
Age製作上冇呢兩套嘅致命問題，但頭尾太柒搞到完撚咗都WFC,好老實講人設唔係閃電十一人咁樣的話相信大部份人都會好似鐵血咁屌住睇，冇人睇真心仲衰過炎上

話唔定自然人用on9 password
123456

外傳好似話羅base on 基魔部西寫左個自然人都用到嘅os

turn a係反戰劇情超出息wo

其實睇佢依依吟吟果堆野，其實聽落，佢只係改左某d parameters

同埋富野好似講過turnA係所有高達終點？
真心覺得要包埋

好似係寫過一個OS
但原本係話自然人反應唔夠快又盛個D先揸唔到MS
但有個OS就可以同佢地揪過咁
其實就唔多合理
講到尾OS呢個設定係為左劇情服務
前期焗基魔上MS啫後期俾穆叔個D上MS
冇呢個設定穆叔直接揸左突擊啦

冇經費啊咪整四套最多人睇既咪算

好似話改返自然人用OS

睇唔明Turn A真係唔好亂咁評論
雖然某幾位有勢力人士都係on99
但Turn A嗰種談判方法充分表達到雙方其實唔係好想開打但又有意見分歧嘅處理方法

地球人除咗執到Turn A之外深知唔夠月之民打，所以談判
月之民一般而言都係聽女王嗰套想和平融合，所以唔想打
但談判中間就不斷出現有破壞平衡嘅事物出現，諸如掘出Turn A同戰艦令大少爺想心雄反攻，或者好似子安中國人上身無啦啦走去亮劍打鳩人之類咁

Turn A嘅表達方式其實相當淺白

呀朗有份？

偽娘少啲用turn a做膠野就易入口好多

頭期無人知鬍鬚仔實際上咁勁咪會覺得係做緊膠野
但當成為公認最強之後你睇返呢D行為就會覺得好有意思
毀天滅地嘅殺人武器都可以用來洗衫晾衫騎牛牛，仲要真正做到不殺（好似係,子安之外羅倫冇直接用TA殺過人）

講到尾都係想講武器係視乎用嘅人點使用，同卑斯賴多提倡嘅on9和平主義又高多一個層次

冇記錯的話一開波基魔坐上去個反應係話你聽自然人寫唔到一個可以HANDLE架機能力嘅OS
佢一坐上去就話咩行動DELAY兩秒定唔知乜點撚用

幾時先有妮娜既立繪

美鈴仲正

子安撚係羅倫殺
冇記錯渣核心戰機個時羅倫打死佐件

G果堆機互相開發好撚奇怪

佢家姐正好多,佢好普通

俾月光蝶卷走，我當係Turn A殺啦

條柒頭唔肯放低把劍所以死
羅倫肯放低所以走得甩
仲有羅倫一早叫佢咪撚打
點都入唔到羅倫數
呢幕富野講咩其實畫晒出腸
御大將既鬥爭本能害死佢自己

即場寫code?

完美和平主義，左膠的極致

佢第一次入突擊個時咪不斷打KEYBOARD改OS
之後落到地球又係立即修正

做為一個小觀眾
我睇高達都想佢地格下劍之類 點知

美鈴=露娜長髮少女版

奧布班Coordinator識整高達但係無個識寫os
詳情見基魔係m1班女面前show off

打返W第六話,莉莉娜講投降嘅原因真係痴線到極點
但係冇斬草除根俾莉莉娜加入OZ嘅羅姆菲拉都係on9

蘭仔唔係咁諗

咁老豆基因咪人類最強
普通人都用得掂調整者專用OS，仲要係軍隊入面最強嗰個，連尼爾都做到紅衣

想上youtube睇返
香港區Seed W又block左
俾邊間電視台買左？

唔關事
佢定期轉

雙飛人藥水

想問下呢個係咪錯，打w ew關都冇安迪

W全系列通關

啫係罰你打埋個G Unit
完成W成個世界線先叫完成

頂，差咁遠
謝謝

我完左啦g unit

想當年我都問過呢個問題 真係好伏

打哂w系列 全部故仔

試下先，唔該哂

eyny有

佢d國民真係多得佢唔少

打完一個系列基本上已經無雙

唔洗試啦 肯定係

又有野問，搵唔到邊條路去00劇場版グラハム用既ブレイフ，升左幾部フラック都唔見...

搞店既意思係可以自由加比任何人？

打完W線我想問係咪最後送哂D高達去太陽
Game 好似無講到

阿斯蘭真係超多大傻仔，有姊妹丼唔食，俾我一定留番係札多，又可以騎撚住路人真，配合埋真、雷，三揪一輕鬆搞掂基拉，議長又睇得起佢，成支軍隊揸晒，女又有，都唔知佢過番對面有乜好

endless waltz有講

打劇場版get部量產開發 最快方法

冇格機不了

因為佢其實放唔低莉古絲
你睇佢上面半死都仲係句句講莉古絲有幾重要
佢成日回憶黑化前嘅莉古絲
反而無回憶過卡膠蓮

brave要用須佐之男升上去
你宜家開到flag有排玩

好似武士道定前一部上

雞蟲好似只係打中隔離部艦，無打中旗艦

要搵戰犯嘅話擺明三明先係，扑完嘢之後無心戀戰打蝴蝶女竟然唔係直接下殺手

以元首來講莉莉娜點都冇烏茲米咁仆街嘅

想殺殺唔到姐
三明點會打得死岡媽嘅分身

講到尾全個鐵華團都係劇情殺俾人逼死
一個戰犯都冇

要講有咩戰犯，只可能係朱古力，冇其他人

朱古力都係劇情殺收害者
咖哩開曬外掛先阻到朱古力無雙

個戰犯咪岡媽囉捉咩呀

以私怨作為行動力而打贏反派勢力嘅係咪得咖哩呢個天龍人做到過

由一開初自恃地球人兼七星家族權貴而睇唔起火星人
後尾比人打撚到仆晒街要艾恩擋刀、再將佢變埋做人棍
S1結尾又完全過唔到招

S2開口埋口話為復仇，結尾到對家所有人都死撚晒先好似開咗竅咁話號角迎來改革係好事

成個鬍鬚佬班子都係最尾一集變曬英雄咁

成功止暴制亂，又推動改革、中央集權制變權力下放嚟比所有殖民地同地球共同決策撚晒所有觀眾

個情況好似柒婆依嫁咁
頭廿四集:成班暴徒
最尾一集:光復香港 時代革命

計差唔計黑人憎既話X可以一戰

呢個真，劇情真係高達史上頭三甲

不過tifa好正

啱，X條主心骨已經水撚到仆街

Tifa搽口唇膏

無tifa搵鬼睇

咁撚正性格咁好嘅女主角竟然係配卡洛多呢啲濕鳩角色

好撚諷刺

X條仔把聲聽到炆

不得不說 呢part係有D幾寫實(唔計金毛降智個D閪野)

Alpha外傳同捷度一齊去賣高達

輿論比佢操控咗佢噏乜都得啦差在無話朱古力喺火星試圖召喚MA嚟破壞火星，將智障公啲衰嘢屈晒落佢到

朱古力比佢撚狗咁撚

台仔youtuber Shinn講得好正
Seed同seed d最大成就係bgm
再不合理既劇情，一首曉之車/焰之扉/君は僕に似ている播出黎
又可以睇落去

我都係咁話，係Zaft度根本係人生贏家，仲可以食晒兩姊妹，到時路人真連女都冇得食

其實seed係歌紅先
第一集基拉阿斯蘭相遇播歌
真係好有偶像劇feel

最撚癡線都係因為卡嘉蓮聲優得罪福田兩公婆，直接雪藏個角色；然後又將曉呢部奧布首長專用機交比一個戰爭罪犯拎去舞

卡洛：你估我唔驚架

第一季陰死養父上位
第二季政治白痴

穆叔最後乜事都無同大波艦長好happy
屌 失憶大撚曬

烏兹米正仆街，推個女落火坑，仲要輔政大臣居然唔係叫佢地跟個女上宇宙，而係拉埋一齊自爆
明玩鳩自己個女

(曉之車fade in...)

Ok，哩幕幾感人.....,

Seed嗰陣都未知
到destiny就見到卡嘉蓮幾慘

比人侵略嗰陣唔撚拎部曉出嚟用、個機設都戇鳩鳩乜鳩兩年前已經完成

第二個痴線點係Seed時期比三小強打奧布，寧願自爆都唔拎部曉出黎用，留度seed d先話有部隱藏機，當時我睇到真係當堂嚇一跳，然後得啖笑

flag我去到專用機都唔見曙光...本身以為overflag之後去專用機就會見到丈夫...

利申，本身諗住唔睇攻略發掘下先

Shinn曾經作為基魔派嘅人講嘅嘢真係好有說服力

同依嫁seed d堆後加設定一樣

其實咪行啱路 部部升盡到都係佢用過嘅機 升到尾就係勇氣式指揮官機

話未起好

未回復記憶已經自動洗白，痴撚線推stella上機完全無咗件事

想問下...DLC 咪好似有Gundam X / Age 果堆既......
咁除左派遣任之外, 會唔會多左Gundam X 果D劇情任???

flag之後係ahead再之後先係xxx男同須佐之男
再之後先係brave

你打00get部量產升上去啦
大量els打一場一定get到

唔會

咁仲入唔買季票好....

有愛就買
無愛就等減價 / 遲下再諗
等佢出齊晒12 1 2 3月DLC, 再睇下買邊D / 買季票

3月中你仲有興趣開GAME先算啦

睇下個post標題

我琴晚發覺我玩左7X 粒鐘, 只係打完鐵血正傳....
開發度44%... 應該仲可以玩多幾個月~

其實destiny同legend 係咪都係核能機嚟？
但奧布大戰果陣雷又同真講話部機就黎無哂能量+調整戰況

我8x粒鐘都係得70% d人同機又唔算話好高

整好未都其次,佢個大鷺裝好撚廢下,自由加正義都同三小強五五波
出多部曉最多頂多粒幾鐘咪又係要爆橋

其實唔係，你玩完一兩個stage後進度會快好多

叉電

Seed d設定

核能但個死人翼特效浪費電力

就係唔會，我先覺得依次太少作品仲諗住dlc會出下，但乜都冇，連age既後期機都冇比你，明明套野完左好撚耐，G系列又冇，真心覺得今次系統好過創世，但含括作品衰過創世

機的話 後面幾彈會有 神高 master age fx 黑獵犬

我覺得創世係上半集....

CrossRays 係下半集...
但係下集平過上集.....(上集好似$5xx, PSV 版)

問題係唔知佢係咪又想用派遣任務方式去出，如果又係派遣，咁其實冇意思

根本就係，佢上次UC一集，個個都知會有非UC既下集，不過依個最多係話佢想重製過d系統同模組，不過今集係好玩d係事實

緊係派遣啦
其實佢地都講到明
只係見你話無機先UP下

thanks,而家就係向緊ahead方向

老虎差少少得米

但係佢的確係上世代機

福田都on99
一早知尼奧係穆
又前期寫到老虎同艦長好似有野咁
點知下半段好似冇事發生過咁

freedom都勁過兩年後既機啦，福頭最興，當年雷神11型都勁過現代車
比起黎00 第二季exia一開始都唔夠gnx抽，隔4年

個用途好似無咩用 得個靚字同埋工商好賣d
諗起v2果對都靚過同勁過命運
Btw隻驚幾時先出v gundam同g gundam

１月中就會出２月pv

機師勁渣乜機都勁 好似係
例子 亞斯蘭渣 渣古打3小強 （seed d第一集）
基拉渣鳳裝突擊高擊救永恆號打扎夫卒仔（印象中重制版好似都爆到幾部機）

其實真飛鳥都好勁
只係d隊友.......
仲要佢d敵人神化咗

露娜紅衣打架直線去既太空船都打唔中
雷前期戰績近0可以靠關係渣到傳說
亞斯蘭前期渣部渣古又斷手又爆盾仲屎過卒,後期渣救世直頭0作為每集出黎變飛機飛走無幾耐就被人棍
難怪真係丟垃圾果集感嘆伊薩古佢地上代大戰仲存活紅衣既實力

得真飛鳥識爆SEED
其他得啖笑

爆seed原理好難捉摸
莉古絲卡嘉蓮都爆到

雖然智慧女神班人全部都只係岩岩軍校畢業冇耐屎係正常,但同時對比都係臨時拉夫既大天點都比唔過,假假地都係軍校畢業仲屎過民間人
艦長要個非專業機師提先知自己中伏同走到出人地既伏擊,大天瑪琉修理技工出身仲做得好過佢
副艦完全冇作為冇作為只識鳩叫對比巴基露露唔洗講
cic幫助不大美鈴既水平同大天中期自己係奧布落船果個毒撚一樣
成team咁鬼廢只靠機體艦隻性能最後打輸一d都唔奇

作為G GEN玩家, 擋我者死!

你話卡嘉蓮渣機爆左渣得好d都話,妖女做艦長爆黎又唔係操艦爆黎有咩用?睇佢爆左之後又唔會話咩預測攻擊/指揮勁左爆完依然係坐個艦長位度由得老虎指揮完全爆黎無謂
btw,前期老虎同瑪琉互動我以為最後會係兩個都係戰爭中失去左鍾意既人最後係埋一齊,中期穆大叔變尼奧返黎我仲以為最後都係複製人之類瑪琉講句雖然你似佢但都係唔係佢之類既野之後move on,結果最後只係穆大叔回復記憶係返埋一齊,我屌

EXIA半殘

啱啱用左兩星期黎睇，之前覺得冇興趣。睇完覺得好心酸 冇左主角光環，個感覺真實左，啲機體真係會唔夠打，成個鐵華團比人拉住走

號角班仆街每turn自動開必中同不屈都叫真實？

佢爆左seed先勁
唔爆就真係好廢 可以虐d廢人

有時我覺得爆seed =個腦轉快d /其他方面能力超up
Seed-d初期佢地係間屋度我都以為佢地係一齊
結果穆大叔出返嚟

核能=恒定固定發出熱能，平時會儲去電池度

當用嘅能量，快過核爐補充能量入電池嘅速度
粒電池就會越嚟越少

突擊就算俾基拉揸都seed d系列㩒住打
伊薩古同迪阿加一開頭都轉咗老虎，冇繼續用決鬥同暴風

上集太雷，PSV版都不如，係死忠同中伏先會買

決鬥同暴風停戰和約要交還聯合,但PS裝甲咁多缺點用渣古好打好多

poor..........

left

right

打緊鐵血打到大哥死嗰段
打到喊係咪正常

假架d奶

講漏左 冇左雷射槍，真實左埋身肉搏多左

咁托勒密嗰幾個

twilight AXIS

果套我睇完都唔知佢up咩鳩野

如果z果時收唔到泰坦斯皮，木馬號班人肯定軍法處置，阿寶，布拉度，小林肯定打靶

智慧女神號唔係萊特呀巴打

塔利亞同亞斯蘭同一時間發現有問題
亞斯蘭叫佢爆石彈部艦走
只係真同露娜埋咗頭 要走已經難
何況隻stellar壓住露娜黎打 呀真先抽唔到身

亞斯蘭唔係非專業 佢戰術頭腦好到無朋友

美鈴係最能夠支援脈衝換裝嘅通訊
再加hacker

亞瑟係有料到 只係佢屬於氣分屋性格
亞斯蘭果啲任務其實係亞瑟做in charge
佢座過艦長位完全無問題

但係呢仗穆大叔部艦中咗主炮都差啲玩完
穆啲戰略唔夠塔利亞玩
埋人伏都輸
之後輸到俾人照肺先逼Stellar去揸destroy屠城立功

唔好恨智慧女神啦 crew入面無萊特

我嘅評價係：
智慧女神號果班調整者crew 表現係好好
只係遇到外掛

1.第一次開唐懷瑟，已重創大叔座艦
記住穆布三部高達，塔利亞果邊得一部
穆一手好牌自己打爛

2.奧布突然背盟背刺之下俾世球軍夾擊
成功殺出重圍

3.狩獵天使行動果時已手下留情，
都依然打到大天使入晒水要分離部件走，要不是主角威能⋯
因為塔利亞唔同意狙擊打大天使號
佢覺得先滅logos最重要

4.智慧女神號一路入大氣層一路開主炮爆石
雖然話部艦係勁 但係艦員操作表現好好
佢地發揮超出預算嘅作用 唔係廢艦

5.智慧女神號幾次都咬住大天使號尾
被咬尾必輸 你唔數大天使號開幾多次外掛？

万刀甲：真架啲奶
樣假啫

就算唔講機師質素，剩係搭載量已經講唔過去

智慧女神號巔峰艦載機數：首航時果6部
- 衝擊
- 渣古x3 (一部幽靈、兩部戰士)
- 蓋茲R x2

出航後追擊中伏即刻爆咗兩部蓋茲R得返四架，J7事件後冇埋阿斯蘭部渣古得番三架

地球行動時期巔峰艦載機數：5部
- 衝擊
- 救世
- 渣古x2 (幽靈戰士各一)
- 老虎

老虎衰聲優首戰即爆，救世同兩部渣古下一戰全部爛到冇得整，打柏林同Angel Down時夠膽死係得一部艦載機 (衝擊) 都照上前線

打Heaven's Base時命運同傳說上艦都係得三架，最終決戰呢兩部調走去彌賽亞，呢隻所謂扎多精英艦係最終決戰嘅時候竟然又係得返一架

呢隻濕鳩船起碼三次進入扎多主要軍港 (奧布背剌後入過卡奔塔利亞，打天堂基地前入過直布羅陀，打完奧布又入多次卡奔塔利亞)，結果連量產機都冇補充過

點解我覺得送果隻gundam monoeye重好玩過本體

係邊個file搵

其實好多野根本好似唔多合邏輯
無啦啦困左阿寶七年，只係話“驚左newtype能力”，唔知有冇記錯。
其實呢個理由真係合理？

鳥盡弓藏

亞斯蘭點會屎過卒
渣古俾人二打一都仲救到呀真
呀真仲要俾三部機輪

佢同伊薩古手一人一部渣
起刀落就打爆三小強啦

始終最終戰粉紅妖女佢地都係搵議長
議長調佢地去佢度做最終防線都算正常
再加上扎多都無乜皇牌機師
（伊撒古 迪亞哥除外）

爆咗W正傳
飛翼零式高達EW佢射程都有啲用

以動畫黎講係阿斯蘭講出如何破解走出小行星碎石計策正副艦一面驚訝望返佢說明佢地之前冇諗到呢個計謀,以阿斯蘭一個主修機師專精黎講諗點將隻艦突圍仲快過一個艦長專精說明正副艦長決斷戰術思維方面仲差過一個非主修專精既機師(當然唔排除阿斯蘭戰術方面超班)
美鈴以hacker同支援換裝方面係唔錯,但以一個cic黎講對戰局無甚幫助,換裝都係機師/艦長需要先換
穆一個機師講戰術唔夠塔利亞黎係正常,小行星果次佢同艦長都預計唔到會咁快閃到同咁突圍出黎所以先食炮,穆自己拉走一件俾三小強打兩件以三小強操作能力唔算太強黎講拖兩個紅衣算係咁再打耐d可能唔同講法(先收露娜皮再三圍一機會幾大)
智慧女神咬尾優勢係有但唔係贏硬,相反咬緊尾優勢極大都俾人走到先係失敗;爆自由果集真打起上黎有冇留手見人見智,大天本身就係打遊擊要走係正常以破損機件迷惑敵人都係戰術既一種唔好咁主觀講打到人地要棄部份走
總括黎講智慧女神既廢係對比同期既大天(當然咁樣唔公平人地有2年+大戰經驗係歷戰老兵),以一艦大部份都係軍校畢業冇耐既新兵黎講算唔錯,但有對比就有傷害正正對面係大天,用性能差你兩件既舊艦用經驗都可以同你打到55波最後仲成功擊破埋你就俾人你只係屈性能既觀感(似足004子初期打舊機斬瓜切菜一遇gnx就苦戰一樣),不過起碼佢地平時打其他果時唔似得萊德要人執屎累街坊所以話憎又未至於頂多笑佢兩句

全盛時期既佢面對三小強點都頂到部機完整唔會一陣間就又斷手又爆盾啦下話,以三小強咁既操作只係比seed老虎同潛水佬好少少咁快就俾人打到機體破損實力倒退得太多,俾著佢係渣神盾果時起碼一打三不落下風甚至正義果時可以反殺,你睇人棍魔王同你一樣都係兩年冇渣機一上機幾咁神勇仲以為佢係日日訓練12小時訓練吹兩年

大家可唔可以講下你哋玩喱隻game嘅原因或者吸引之處？因為見喱隻game 雖然係同高達有關，但無得好似sd高達online咁自由操作隻高達，重要賣咁貴……

佢地唔係諗唔到
係正副艦長都知咩事 佢地話太冒險
爆石推自己走係玩命賭博
因為推進器壞咗兩組
呢吓失敗會擴大推進器損傷
部艦就會變太空垃圾漂去唔知變
艦長責任大
當然考慮嘅時候包袱大好多

因為GGEN呢隻戰棋玩佐廿年有感情
鐘意開發咁上去 雖然我近年已經唔係咁玩
ONLINE反而唔大興趣

情懷。
同埋今集可以改bgm.
g gen其實一向係fans向game

講真，果期泰坦斯彈起。
其實正路，一係用寶少，佢唔肯的，其實偷偷地隊冧左佢咪免絕後患

以白色惡魔呢個名黎講對聯邦士兵係一個打倒死敵自護既英雄稱呼黎,隊死佢反而會令班士兵諗聯邦鳥盡弓藏咁仆街影響忠誠度,隊死佢影響大過留佢係度當然唔隊死佢,所以聯邦雪藏阿寶呢個行為其實無做錯

其實正路就應該將白色基地班友好似水滸傳咁
求其叫佢地去送死團滅

俾人招完安一樣陷艦剷

隻game真係好 com玩，玩左過百個鐘都未爆機

其實叫佢地自己由luna2返查布羅冇乜支援已經係好大陰謀啦
點知佢地就係掃清曬自護猛將

爆機個字幕咁撚長冇得skip

隻 game 原始 PS 裝甲

果時係困住佢做種馬

請問一下，小托戰艦加點除左加攻，仲有乜好？

機動性

9 lock meta：加爆攻，其餘加機動

有妮娜未

見過有人魔改露點版stella

想問下 打邊關先聽到首ed 打完超越之龍爆埋機但一次都未聽過 得首難撚聽到嘔既op

新手

有啲後悔係咁出派遣

搞到升晒lv又開發咗好多機

驚之後會變劈草咁

打完隱藏關 攞埋四個隱藏機都話我未完成任務277
係咪bug?

原來係要打埋四架紫色機先再打超越之龍至計

無account無得睇

想要無碼版

睇你想點玩
養好晒人先一次過推劇情
定係一邊養一邊打

但講真你打完一個故事 打其他都開始簡單

或者你學前面有位巴打咁
打爆晒機都堅持唔出戰艦就唔會玩到劈草咁

G GEN其實開發多幾下已經有勁機
開始劈草無雙

上身全祼圖

Els00q單機劈草中

其實都無大分別
只係用隻艦劈定用機體劈
都係一下就死

上集明明整多左個原創女角
今集冇左影嘅

Sorry想問返一樣野
我會買pc版 見steam有普通version, deluxe 同battle pass
大家推介買邊款? 我唔係好搵到普通同deluxe個分別係邊

Deluxe包season pass
留意返steam無得逐個買dlc
呢家唔買
之後都無得玩
除非用$588再買一次成個game

用艦無得回EN，玩慣遊擊會唔慣
反正唔想玩艦聯攻
所以買左隻大天使號都無用過

艦長裝個補給技能就得
回到2成左右，當然指揮格數要夠大

一開波玩完w tv版之後已經轉extra打

尾關就游擊著數d，否則游擊出唔晒咁多隻，艦就硬出兩隊

即係買deluxe會好d?
唔該晒

其實都係自己定
我基本上淨係用鐵血正傳同外傳啲機
唔用戰艦聯攻
唔用00q堆神機
最勁都係得巴巴托司狼王式
咁樣打係比較好玩
唔會太極端一味捱打
又或者屈晒電腦割草

清真係勁
如果我唔係00fans 都應該唔會用

重炮手EW都勁

重炮手EW 2招特殊射擊 點都比飛翼零式高達EW 好用

兩隻都用
Wing EW大招食到Beam加攻同射擊加攻
其實都唔弱

希羅對住鐵血D機仲要有對白:你防Beam都無意義

I mean wing zero ew

用勇猛果敢加攻

幫pk成日援攻食唔到
btw記得不推

W最勁一定係有咩行星防衛系統果堆機

絕對防禦

W起手表示認同

外傳火星工廠架天蠍座仲勁過Zero system果幾部

飛翼零式ew都好用，機動力高，射程又遠，中前期都係救命機

我打到後期都仲用緊

原創機用經典機戰BGM，其他高達角用演唱版BGM，冇刷LV，冇刷錢直打，最後鐵血兩篇，同大家平安夜聽歌吹水

左右調轉唔同㗎
咁有心機

有其他角色有左右version

我想問部機死左 係唔係冇左 要重新整個部

漫畫睇返嚟，佢打完仗之後被塑造成戰爭英雄，但佢就同傳媒講自己嘅NT經歷
啱啱打完一年戰爭，聯邦政府驚自護嘅新人類思想喺其他地方萌芽，但之前又吹到佢係英雄唔好落手，就俾個閒缺封住佢把口
如果佢肯合作，其實阿寶係泰坦斯最想要嘅人：地球出生，老豆係聯邦科學家，又係聯邦象徵高達駕駛員，一年戰爭英雄

係
爆咗真係爆咗

新人想問 應該升爆流星號突擊自由定就咁用突擊自由就夠？

G GEN玩心愛ge機
大機有大機ge麻煩

就咁突自就得，流星號變左MA，要佔兩格（除非擺master)，而且無一格攻擊，好易俾人圍死，同埋突自有龍騎兵，射程好夠
利申無限正義有升流星

今集啲大機其實選擇唔多
一套作品得一兩部

見到部流星號都覺得太撚大部 行都行唔到

玩場hell奧布死左5次

唔該哂巴打 btw, 部流星號我放遊擊部隊 佢都好似佔咗3格 XXL size

放戰艦MASTER位, 1格

用GALAXY CANNON流星號啦

我都想要 張圖喺台灣谷睇到咋

張圖喺台灣谷睇到咋

第5版中

終於見到丈夫，唔該樓上巴打
今集非uc系好似無左一兩部特別勁既機，始終唔同世界唔似uc終極目標係hi nu或者kuxi gundam
真係有愛就用邊部，牛油炮又唔特別標清
不過鐵血系高達平均都300攻，數值靚防beam但手短
暫時都係00q full saber做殺手救場，w0c做隊長級，連座天使同幻象都用埋做游離

我覺得冇一兩部終極開發目標咁先好
用咩機都唔會感受到太大嘅時代眼淚

真
我覺得最好個點都係D隱藏機唔會話太屈 搞到人用唔返D普通機
有D普通機仲有機會勁過D隱藏機
如果改善埋戰艦無雙就更佳

鐵血個咋魔劍機直接打9格啵
同埋仲有狼王覺醒武 食哂物理格鬥技

70lvl嘅地上型里奧
唔好停落嚟

係，聯艦同聯機真係太屈，所以我都係鐘意用咩機就用咩機算

牛油炮你有心搞既 打到11格

聯艦同聯機出現根本廢左地圖砲，由其聯機個cover range實左太大一下清一半版圖is no problem

頂唔住，去個廁所先，大家聽住基魔首SF的BGM先

調轉講，聯攻係幫廢機升lv,有啲廢機天生殘缺，個堆非ms系...

開發原意應該係咁，得結果就

原圖+mod:
3dm

但講真, 露少少叫做靚
全露叫色情, 要有少少ff空間先正ga嘛
好似美少女戰士變身咁

唔係最多9格咩

今晚向巴尼致敬

繼續第6版，容許我睇住故事，未追晒鐵血

搵能力加射程最多+2

用技能可以加多2格範圍

g gen愈玩愈屈係日常，佢出咩新系統最終都俾玩家玩到屈，係得最早期g gen同zero一條路跟住玩先平衡同難玩，去到f玩跳世界都易左

可借人唔會死
否則我第一個放基魔

希望下集有不殺主義系統
打殘而唔殺啲機會堵加惡意值
太惡就會劇情俾全角色全機體輪大米

我專靠傷害控制技能解任喎

咩三明打爆12隻再爆蝴蝶女
我全部打剩10hp由佢逐隻打

三明本來都一下ct秒到
玩extra

switch撚,終於捱過咗蛋蛋劇場版

其實升廢機已經有派遺可以升到...

打到入議會，出街看水，今晚再繼續
當睇埋鐵血，反正未追晒

上集好過今集既地方有:

冇呃錢dlc, 全部免費

音樂好聽d (包括地圖, menu, 主題曲, 不過呢d好主觀)

Generation system果幾部鳳凰真係好型(又係主觀野)

extra/hell 真係堅難, 除非玩到好後期成堆999魔改, 唔係真係唔駛驚冇野打得死你, 最廢既飛機仔機槍都扣8000, 最勁既boss一劍扣成41000

…冇lu, 諗唔到lu

唔係初期入手的話 其實D dlc都係要錢...

oh really?
我淨係記得唱主題曲個角色要買佢隻碟入code, 否則要n個月後先有得免費用

根據Cross Rays既設定，隻黑絲坐客座爆seed咪基魔會高啲經

諗住靠部艦開晒生產路線之後開始玩FLAG戰隊

型

係咪每個角色最多得8個技能,會唔會有啲多啲,有啲少啲

但係真係好撚廢
又冇理由個個都用部專用機

我都整brave隊,自創人

9招
全世界5格 爆機開第6格 某D角天生多1-3招不可變動嘅個人技

BRAVE太勁

00F係我玩過最易ge最後一關

馮恩呢個角色幾正

無睇鐵血，點解班細路要唔著衫揸機?

咁你真係要睇下鐵血啦
睇第1季

呢一招比艦長用唔用到?

呢招用嚟都唔知為乜

將一部799 ge機上到999?

試咗 無料到 一定要機體先得
呢招真係最難拎嘅垃圾招

eva咁，要插線，無特登買件穿窿衫

有冇得SET佢自動RANDOM播自己入嗰堆歌

想問下鐵血第2季朱古力覺醒係咪升唔到升到十幾lv 仲係200無升過

佢有啲位少少斷章取義

回憶。

玩機戰都係同理
而今集嘅表現其實好過預期好多

EW同G Unit尾關都係好易

唔玩派遣係咪會攞唔足d op

都唔只少少
係我哋對seed劇情都負評多所以無所謂

g unit stage 3嗰challenge 一定係最難嘅challenge

要s/l 搏敵機打你先得

小弟依家準備打完第一個系列（鐵血last兩關）
有10皮嘢，比較勁嘅機體就有錫蒙力、再生、Wing Gundam Zero、Strike Freedom、無限正義、00 Gundam、狼王式、獨眼高達、天蜜娜、多魯基斯II
大家話應該儲錢買艦定機師好
艦有邊隻好用

10萬買唔到好艦